[拋磚引玉］有邊間漢堡包好食

最近睇劉浩龍同埋Eric Kwok 介紹漢堡包，
睇完心思思都想食，於是乎就揀左 鄰居。

雖然外賣個樣難睇左少少🤏但係味道依然好好，整體保留到8成。

蕃薯整嘅薯條，應該係乜幾多間，雖然外賣關係軟腍左，但都食得出好新鮮，蕃薯味好甜。而真薯條就不過不失，個人愛蕃薯比較多。

個包牛味十足，整體上唔會有違和感，可以一口食到所有材料，大細岩岩好。
我叫果個係大菇牛堡，入口你會食到好重嘅牛味，之後啡菇嘅甜味不經意慢慢中和牛味，再揮發出菇嘅甜香味，中和左和牛嘅油膩感。
口感上塊牛排唔會太散，又唔會好似麥記咁假，無加任何黏合劑，之後就係菇同菜嘅爽脆，加上幾滴汁水滲出來，味覺猶如高潮般衝突。

以劉浩龍嘅標準，絕對係一個食完會掛住嘅漢堡包

可惜嘅係可能太好生意太忙，幫襯左幾次感覺佢地話事人都唔太有禮貌，但做街坊生意要求唔太高。

埋單80蚊，接受到

鬍鬚仔

lm

Dr burger

得返屯門，青衣又做返美食沙漠

呢間
不過好貴

Honbo

Beeger
Smashed by electric ave
嘉寶
C+
Burger joys
Honbo (okay)

鳩砌！

茶記豬扒包頂住先
齊柏林頂住先

Shake shack

黑心 不了

Electric ave

好似好正咁

嘉寶

honbo吹大左

98蚊一個burger 不過係好食嘅

觀塘

嘉寶漢堡

想問嘉寶咩包好食

我個人覺得 蝦堡最好食
不過要堂食先唔會淋

Honest Burger

Burger joy 但有d貴

Ching 想問咩包好食

淨係食開mosburger

Mc Donald's

大個返啲就好

Oh my dog

威威 平靚正

深水埗 大角咀 BURGERMAN

cool cousins

Vortex
個包好味薯條好脆
仲有nachos配guacamole

北角big bite

McDonald’s

有牛嘅都好正

我都好like honbo

DLLM 整包師傅隻手好污糟，佢掂完我個包我好想嘔，食完我洗咗好多之手同胃。

芝士牛、凱撒雞好食

食過一次嘉寶，唔岩心水

添福

oh my dog

大角嘴醬堡都幾好
不過位置差d
少d人流

Hero's Friday

呢間好好食 個人推薦佢個豬腩burger

堂食好正啵

Burgeroom

美心 不了

Oh my dog
大大份，料又靚

我鍾意佢嗰牛小排 正到

m記

時新兩兄弟兩間分店都唔錯

stadium除左坐左得舒服無乜優點，遠遠談唔上好食

route 83

嘉寶港式漢堡世界第一

土瓜灣鳩砌漢堡

Burger Land

點解會冇人講Texas Burger 🥲

深水埗 fast taste

灣仔 Burger Home

burger home正到痴線

大埔burger kitchen
以前做過幾個月，牛肉人手店內打（戴2隻厚膠手套對手都凍到刺痛），好厚身，而家唔知有無變，走左之後都有返去食過，真係幾好食，加蛋煎兩邊同多醬仲有燶d煙肉，係有少少貴，不過都值

最後一次2年前食唔知而家點

藍店黎都唔係特別好食

真係掂

食開芝牛

荃灣total b

我覺得有啲唔坻....

香港第一

In & Out

點唔岩法

對我嚟講就塊牛太淋，同埋食過一次咁啱佢個態度真係好差..但真係好抵同幾好食嘅 只係塊牛太淋

HONBO, 嘉寶漢堡, Burgernan

未講黃藍之前都唔覺好食 又濕又爛 根本係媒體同美心刻意吹捧 19年之後係美心 根本更加唔需要因為潮流食佢

Burger circus 點都好食過嘉寶... 咁都無人提
雖然嘉寶平好多 抵食好多

咪咁撚肉酸喇死乞衣
全世界得香港有咩
香港未有之前未撚去過日本同英國食？

Burger Joys (Best)
Electric Ave
Honbo
肥媽-鳩砌 （港式）
Nomad Burger (ok)
5019
The big bites
Moo Moo
The Basic (ok)
Burger Land
Beeger
C+
Lot On possession

利申 要求唔高 全部都算好食嘅

重點你都無講出黎。係黃店呀

食過兩三次大角咀 深水埗食過一次
大角咀果間好食啲 食深水埗果次已經係兩點半 唔係咩繁忙時間 薯條都可以炸到接近燶 反而塊肉煎到唔夠火候 咁嘅價位
食oh my dog好過

深水埗一時時，有時好新鮮

唔係熱狗唔食狗糧

尖沙咀嘉寶有冇人食過？覺得都ok

the butchers club

Neighbour

長沙灣Neighbour

鐘意食茶記burger多啲
美式我反而麻麻 有時疊得高唔可以一口塞落嘴到
之前食過灣仔間新嘉美都唔錯

dr.burger 正呀

有次買classic burger 返屋企食, 返到屋企食果陣, 一打開個包發現唔對路, 塊牛肉變撚左舊垃圾豬柳, 無仇報真係
自此之後真係有陰影, 60蚊唔係話貴, 但你話check有冇執漏野我都可以即場睇到, 個包塊肉唔通我真係要下下即場開黎check咩

姜濤賣廣告個間好好食㗎

荃灣的話 burger land

Mosburger其實ok

點解濕駕burger可以賣到4、50蚊

咪打返去講退差價，唔食豬既退全價，一般鋪都肯

同新開果陣比，宜家爭勁遠

西環 mirror burger 幾好
有素扒可以揀，又有炸牛蒡絲

咁撚大個見到都唔開胃